覺唔覺ruby呢種運動好撚ON9???

成班大隻老撞黎撞去 都唔知做乜撚

撞下都唔得死返去打nba喇

覺
有次去佢地主題餐廳.好似叫咩TUESDAY
一入去俾個WAITER撲低

哈哈哈哈，笑Q死我啦😂😂😂

證明你無資格入去食

屌你老屎成千銀去睇班大隻老鬥撞,咁能鐘意睇人撞夜晚行旺角啦

ruby close❤️

之前第一次玩就斷左前十字

你就最on9 我就淨係識Rugby喱種運動
Ruby係乜嘢

撞下都唔得死返去踢英超啦

原來你就係果個WAITER, SORRY 囉得罪你

中學畢業未呀樓豬
死on9

有無 Scrum

樓主講體育

炒到成1500蚊一張

入面有冇黑絲睇？

好多偽ABC著到勁淫

SCUM就有

Ruby

衝峰21好好睇

原來衝峰21係講ruby

叫ruby通常都係臭雞